[國際文宣] #Chinazi 改爲 #Chinaxi or #AntiChinazi #AntiChinaxi

攬炒巴建議停止使用 Nazi 的稱呼，防止國際文宣出現反感情緒。
He is right.
#Chinazi 可改爲同音詞 #Chinaxi

#Chinaxi

#Chinaxism

#Chinaxist